跪求econ 私補

中文
1底想上3
18 dse retaker

補dicky仔啦

econ5*(自問有能力5**)

真心定假膠
自己溫書啦

真心 3年乜都冇聽過
唔知點溫

邊個黎

算把啦 3年workload一年點chur得哂
除非你只考呢科

我

未試過又點知呢

睇漏眼 你aim 3一定得，考唔到驗智商

樓豬2017DSE 1炸 2都冇

智商高得去邊

Pm我如果真係想補 econ 5* 唔係考個陣肚痛應該有星星

想補pm我
利申DSE econ 5*

dicky 哥哥幫到你，理大 survey damn beat 男神

我又唔敢話幫你補習
但你有咩問題可以問下我
我之前拎5**
免費問

Econ 全睇教科書夠做啦，我覺得econ教科書幾好，都齊哂marking

無5**就唔好同人補啦

真係有心我可以幫你上返3-4
其實一年一定可以穩3
只要你肯聽
中文讀econ根本好輕鬆
利申:當年學校miss期望我拎5**但我棄溫呢科拎左個4比佢

5**表示，拎3好易咋喎

5**表示操PP已經穩4

Herman Yeung YouTube 自救再上黎問好過

我5**，教開補習，tg搵左你